緊急 疏導人流企劃

呼籲 大家幫手做人潮管制
唔好再撞人潮了

1. 銅鑼灣站人: 落月台搭去天后出
2. 維園人: 走向維園銅鑼灣方向出口 比空間人入
3. 來緊的人: 炮台山天后站 入維園
4. 銅鑼灣人: 想入維園去行上告士打道天橋/落世貿停車場沿海旁入維園/插隊

823 man chain

Push

告士打道

push

呼籲 大家幫手做人潮管制
唔好再撞人潮了
1. 銅鑼灣站人: 落月台搭去天后B出口出
2. 維園人: 走向維園銅鑼灣方向出口 比空間人入
3. 來緊的人: 天后站B出口 入維園
4. 銅鑼灣人: 想入維園去行上告士打道天橋/落世貿停車場沿海旁入維園/插隊

推 係sogo果到塞左成個鐘

呼籲 大家幫手做人潮管制
唔好再撞人潮了
1. 銅鑼灣站人: 落月台搭去天后A出口出
2. 維園人: 走向維園銅鑼灣方向出口 比空間人入
3. 來緊的人: 天后站A出口 入維園
4. 銅鑼灣人: 想入維園去行上告士打道天橋/落世貿停車場沿海旁入維園/插隊

辛苦你了

推

出到哂末?

我去左希慎廁所
唔知果到塞唔塞

突發！西環有狗查市民，大家小心
大家唔好去西環，去西環的都是鬼在做戲

岩，仲要麻煩收收遮，為香港淋下雨算d咩

天后 炮台山入維園啊
唔好銅鑼灣入

銅鑼灣入維園會塞死